[日/台版] 天華百劍 -9連斬- 隊長！發現親生女江雪換咗泳裝呀！仲唔射爆個pool！

共鬥正式實裝 可以約埋一齊刷

活動免費送泳裝skin 只要抽到角色就可以替換

今次7月泳裝活動仲會揾埋CV唱event專屬bgm

Android下載 :

IOS下載 :

以上係日版link 台版去apps store下載

橫向動作遊戲 可用模擬器玩

破衣系統 最期待的畫面出現了

所有主線/活動/角色故事都有全語音配合2Dlive表情動作

觸摸角色系統 隨住親密度變化會有唔同表情同語音

共鬥Gameplay

有用資料

巫劍名物帳

公式twitter

官方wiki (有全角色特殊行動操作教學 可以去查下手上角色有冇特殊行動)

wiki (有全角色評價)

---------------------------------------------------------------------------------
Q&A
Q.新手初期應該點做?

A.培養戰力挑戰上級活動任務

-刷完首抽就去關注高戰力大腿 用等級檢索 單方面follow就可以用

-非洲人就升平民戰神大俱利

-打任務升巫劍等級

-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)

-工房可以強化技同刀裝(無課初期唔建議突UR裝)

-打特別任務收集素材將能力開花

-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)

另外營運好佛 討伐活動送突破道具同定期有活動送skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

Q.現時首抽刷邊隻好?

A.最緊要有愛 不過一般建議抽月尾大絢爛UR機率up pool 抽丙子椒林劍&五劍

---------------------------------------------------------------------------------
巫劍調教等級變化
20 表情轉變(微笑)、獲得贈禮時的語音變化
21 依賴後語音變化
23 設定愛刀後進入首頁的語音變化
26 磨刀語音變化
28 觸摸語音變化
35 表情轉變(臉紅)、依賴後及獲得贈禮時的語音變化
37 設定愛刀後進入首頁的語音變化
40 磨刀語音變化
42 觸摸語音變化
44 視姦語音變化(放大後凝望重點部位就有 )

---------------------------------------------------------------------------------
語音圖鑑編號識別
1,2 遊戲場語音
3,4,5,6 開啟遊戲第一次進入首頁，由巫劍點入角色的打招呼(早>白天>晚>深夜)
7 長時間放置不管臉紅語音
8 出太多任務、依賴/委託臉紅語音
9,10,11 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
12,13,14 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
15,16,17 設定愛刀後進入首頁(好感低>中>高)
18,19,20 觸摸語音(好感低>中>高)
21,22,23 觸摸語音2 (好感低>中>高)
24 未知(拒絕)
25,26,27 胸襲語音 (好感低>中>高)
28,29,30 胸襲語音2 (好感低>中>高)
31 未知(生氣)
32, 33遊戲閒置語音(推測是好>高，只有兩段變化)
34 首次抽到語音
35,36 未知

---------------------------------------------------------------------------------
其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出技會有無敵時間 可以用黎避招
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴 2倍親愛exp/道具選項

刷完首抽記得follow lv200大腿

新玩無耐 戰力唔夠而又想打獄級協力 都可以留ID一齊玩

不過要著好血防裝同自己揾位匿埋生存到最後

共鬥要先互相follow 然後入場前將 "相互follow以外受付" 既box轉做藍色先入

今期焦點

泳裝江雪左文字

仲有另外2位

上個post
天華百劍 -8連斬- 期待已久的比堅尼又來了 千歲A0少女小烏丸初試性感

睇人抽卡最開心

一入去見到佢中武藏

已經第3次入錢

睇見就灰

30都係1金裝

又一個陣亡

都叫出過5-6隻UR劍 好過我

抱住去笑佢嘅心情入
點知越睇越sad

金裝手甲都有掛

唔少裝同技

大約4隻耳環 3隻戒 2隻手甲 2件衫 UR技*5

仲有2個狐面 同埋係3隻手甲

咁都OK啊

點會

132抽計機率平均係有4.5隻UR劍 我得一隻仲要冇new

我寧願唔要堆裝求其比返3隻劍我好過

有冇海江雪爆衫圖

武藏
丫lor Jin丫lor Jinnn 丫丫

用ipad玩應該可以見埋右下角冇咗嗰忽

睇黎著得少都唔會有乜好睇

咁快爆左post

留名台版快出泳裝 等唔切啦

因為你地幾個成日推

推快d 好事黎丫

共鬥弩鴉*2

tg覆咗你了

推到台版出五劍 共鬥

我發完夢未

lm

中左江雪bob

首活動歌聽聽下又幾過癮

多ga 多ga

無上黎一日就爆左 post，勁啊

台版終於有新過場插畫

搵黎聽下先

更新完入唔返ac 要等佢維修

咁驚嚇最少要賠10抽啦

絲打有無試過用通行證登入啊 好似淨係用 FB 先至登入唔到

un un 腳坐收 250 石

岩岩入到 用返FB

趕得切打泳裝 Btw 賠 20 石

1抽都唔夠

好白滑 不過奶落去應該凍冰冰

用我啲液體溶化佢

送200石 突破道具
課金有召集書

我總係覺得江雪個胸畫大左 點多幾次睇下先

佢長大了,因為我每日都俾營養佢

Step 個 pool 抽唔抽得過？

今次個活動幾適合我 刷兩刷就換到我想要既野

H漫情節

多ga 多ga

唔知係邊2位把聲黎

其實日版同台版有咩分別？ （除文字上… ）
爆衫台版有無

台版都有爆衫，同埋你可以睇故事

日版就有共鬥

如果係咁我玩台版啦
刷首抽都易d

歡迎加入

不過宜家未到大絢爛祭，可以到時刷隻五劍開局都得

台版幾時開
到時先刷首抽

新手想問有咩SR技值得留低

月頭

做乜鬼近排D任務送咁多徽章
之前一個月最多都係得3個

巴打要童子切首抽嗎 ? 我可以俾你

我會留瞬域斬改、震擊斬改、誘彈斬改同導威斬改

有小小性趣
不過月頭自己努力下先
唔得我先要啦
Btw 多謝巴打先
暫時都係巴打收藏住先，有巴打想要比佢用先

睇黎巴打好享受刷首抽 祝你刷到雙五劍開局

紅字岩岩先至睇到 我唔係巴打黎

震擊可以留

我勸你收咗個童子切ac 到期時唔要先放出黎

其實我覺得係固定咗每個月大約出幾多次

得我地2個絲打炸呢個post

邊個絲打中意玩gal驚

有冇人換左，建唔建議換其實

Sor
習慣連登紅字都係巴
Btw
見樓主咁講我都係keep 你個acc 好了

換

有兒手柏委託可以派佢去巡邏 幾好笑

哩隻應該算輕度 gal 驚啫 我係街都照樣開黎玩

絲打諗唔諗住抽下次大絢爛祭 ? 我已經好期待

巴打有無用 Line / Tg

和服狐崎 好高貴

係畫得好好 不過都要挑剔冇咗條帶

連登真係有女架

ok姬㚵巴

我地入左少林寺咁

我睇下佢出邊隻，如果唔係想留石等大典太

2樣都有
Line 無set id 我可以send qr code 比你
Tg 直頭唔識用但有係到

今次我柒了自隧 x12

試下用左 Tg 先，唔得先至轉用 Line

其實都無所謂既，聚係哩度都係鍾意隻 game

妳對大典太好專一 我今次應該都係 all in

聖誕狐崎同和服狐崎都好靚，好過原版好多

Yes 其次係小烏丸
希望你再抽到隻五劍

我冇試過一隻game玩得咁hea
呢樣都係我中意既原因，唔洗肝到唔訓教

諗諗下如果又係鬼丸 + 童子切，我應該都唔抽住 想抽三日月

佛系玩法唔錯 我都諗住轉佛系 Mode 休息下

感謝絲打

唉 我想講我次次留足石對準目標all in 都冇好結果

真係唔知佢出咩 佢應該又吾會咁快出晒五劍

巴打 唔好咁
雖然成日聽人講抽完會歪炮

記住好好照顧童子切姐姐啦

努力儲完石都抽唔中，心靈真係會受重創，I know that feel

如果下次討伐係阿依子，咁大絢爛祭就應該會有三日月

我諗唔會又 up 鬼丸 + 童子切咁慘既，可能出軍刀甲 ?!

出新野比較好 最好追到同日服接近同步 不過限定同一般ur比例會好奇怪

台服泳裝活動好似冇咁好

睇返資料，原來台服已經 skip 左水神、小龍果幾隻 UR 咁下期可能無五劍 lu

每次大絢爛祭都出兩個 pool，應該已經係最好方法

真係唔太吸引 換完兩件冰裝就收得工 我刷多幾日章魚好過

原本個帳 一千石中左 博多同 泳裝江雪

梗係刷章魚先
之後慢慢打泳裝

個生氣樣好正 立繪同動作表情可以用完美黎形容

係時候課金啦你

小龍都SKIP 台仔真係唔識貨

一日唔中五限/限定, 都是沒有用

有冇人知泳裝江雪依賴做咩好

一日唔中老婆，都係冇用

叫佢出去買野

我之前玩日版 鬼丸好撚勁 不過抽極都抽唔中
而家個ac都唔知點😂

其實小龍有咩好同勁既地方

鬼丸真係堅勁，難民裝備打愚煉銃獄級 18 秒搞掂
如果舊 ac 無左，刷返隻鬼丸首抽重新玩過，好快就追返進度啦

攪氣氛 可以整到好多七香同兔仔

唔打得都睇得

想像到共鬥三隻小龍有幾熱鬧
不過奧義配埋招數千斬像，打蜘蛛海好似唔錯

頭版義元搖咗咁耐終於有人陪 海雪下次一齊幫手招客

不如整個加速版

靚 識飛無視所有對地攻擊 大技分身 得意技 同技能都兩倍 青葉CV

得意技仲可以斷王攻擊

靚 識飛無視所有對地攻擊 大技分身 得意技 同技能都兩倍 青葉CV
有冇去圖鑑揾小龍段讀白

你應該慶幸小龍仲未出新衫

因為如果之前已經出咗 青葉就應該冇機會唱活動歌

聽唔明 啫係點

唔係CAFFEE 宣傳咋咩

打開GAME
又係唔中
又棄過

識飛岩我用喎 我成日手殘踩到 d 陷阱
但係見營運寫 CV 係高田 憂希既 係咪有咩隱情

泳裝江雪最明顯 buff 左既地方係個上圍

隔幾日仲有200石

隔幾日再回鍋
準備再棄
btw幾多日

如果小龍已經出過skin 咁斷估有排都未輪返到佢再出啦

角色event歌係出skin既角色先有得唱 如果小龍一早已經出過skin 未即係冇歌聽

好似係聽日

OK聽日再棄多次

親生女唔包括在內

咁新SKIN小龍唔係 限定

你都是返去玩KR啦

仲未等到有人畫R18

江雪人氣咁高，我覺得應該已經有 R18 圖，不過只係無傳到黎連登哩個網絡荒島

你講完我上左pixiv度搵左下
得果幾張圖

係，攻裝首要
其次係SR突滿指輪

等姫柊巴放出黎啦 佢擅長搵哩 d 圖

攻裝應該可以再細分做 :

UR 屬性卡池裝 > UR 無屬性卡池裝 > UR 屬性活動裝 >= SR 屬性手鐲 > UR 無屬性活動裝

好似係咁樣，除非唔係

終於打晒三款水著skin，但上年啲水著skin係咪唔會復刻架啦？

下個月冇就冇

新手表示冇小夜泳裝

日版？要睇佢有冇復刻

係

我想問下換極巫魂嗰個章 而家係咪冇得打返黎？
btw 留個ID先 154541200929

要等佢開活動 冇活動要靠日任隨機出

今次個召集書好似比以前友善 之前1pack會差少少先拎到

20抽又爆死抽唔到江雪

我中江雪丫
不過係普通版

課金

好彩出召集書營收都彈返入top100

魔術小竜

#活動預告
🌸【 守護明日奇術師】 🌸
♦活動時間：7月25日14：00（週三）- 8月6日13：59（週一）
♦活動期間內，通關「巫劍英雄譚 -守護明日的奇術師」的各個任務，可獲得各種豪華獎勵道具。
「小龍景光」、「鬼切安綱」、「天光丸」等巫劍將在劇情中大顯身手，大家千萬不要錯過！

又唔係有得抽

login就拎到

總覺得原本 靚D

知你地班台版 友只係想抽限定5劍

Ur親女兒係江雪
Sr係菊一？

佢出哩隻既話，要我課金我都肯啊

佢好似唔係比人抽，只係出活動

終於等到召集書，可以換水神切啦！
不過4step中得風鎮切同義元突一
SR五虎退好難中

跟人氣 菊一多人Like

唔使擔心 實會有跟pool抽活動入面嗰幾隻

不過都係大絢爛抽限順便中埋會好啲

係 抵啲

屌我岩岩睇錯資料 課金都係留返俾台版召集書

岩岩開始玩 7香災難咩黎
有冇用

活動所有技同裝都換哂佢 點都有啲用 由其新玩

依家新出啲game隻隻都肝到爆 玩一隻就要放棄另一隻
唯獨天華百劍可以hea得黎又定期比到小驚喜

如果唔專登啪藥水 D體消得好快

咁都叫中得2隻

好多人一隻都冇 1隻已經算好 2隻已經係到哂頂

其實根本唔使care條體力 佢派水已經派到可以俾你得閒隨時去刷

整條體力出黎我只諗到係限制住唔俾人24小時長開模擬器去刷 正常人有解任點會啪得哂啲水

除咗剛起手冇耐另計

呢個我都同意

呢度又開始少人講野
等睇過多幾日又有人係度曬

抽海雪已經吸乾哂啲石 冇野好曬

台版隊長係咪仲未知有得抽大波若長江

聽住先

小龍好冇抽?

仲打緊泳裝技同裝

但好似等大爆死祭抽好啲

裝刷唔哂都冇所謂

是但啦大把時間

射幾吓單飛，當升裝

又有青葉cv份 睇黎好快會出skin+唱歌

台版，抽到兩隻小龍，有一粒極巫魂，應唔應該用突左佢？

分身技好似唔太好用，想聽下大家評價

唔好突

遲下用黎突限定

YS SIR！

一陣得閒刷隻小龍玩下先

岩岩開番黎玩下 強度廚抽邊個pool好？

1000石really

分身技打王 好好用

即抽就抽海雪 再唔係月尾大絢爛抽限定

資源有限

超級無傷好難 冇江雪

我嗰陣玩都覺得難 不過有江雪其實唔會易好多 冇突刺就真係唔掂

試下多啲換人放技增加輸出同無敵時間 再靠好友鬼丸清場

終於無傷啦 試左好多次
鬼丸因為會爆技3次以上都好快冇血
要童子切/高攻小烏丸

我用小夜過 只係識得避避避
交比大腿打晒
btw好感動

1000石抽下手甲算吧啦

係要試好多次先過到至好玩

我抽小龍 江雪 小狐丸 都係1000石內
用愛黎抽先係王道

睇下到時點 佢真係有得出的話

thanks巴
滿足感好大

果然係親生女，企正中間

小夜 津田泳裝好心收返埋啦，好趕客

今次唔痾煙唔得啦

咁快

嘩巴打去左？
有啲咩買？

快到 炒短線

冇
得個睇字

可能真係想追到台日同步呢

其實要快啲飛走最悶嗰段時間

有 d 擔心個營運 台服咁快出哂五劍，之後好易無以為繼

聽日我估會公佈埋軍刀甲

你之前仲話唔課住丫啦 等睇你 2 限定 + 3 五劍

今次用晒啲石算啦，唔碌卡啦

咪出日版最新嗰啲 如果唔係咩叫追到同步

係都好既
咁我大典太應該下個月就有

本身得閒都諗住去
又係得鎖匙扣個啲？

賣都冇得賣 成個攤位都係少女前線
順便放天華出嚟display

有掛畫就狗衝

係乜都冇得賣
display only

笑左 開個booth出黎托

係喎2隻驚同公司
笑死人咩野都冇得賣擺係度宣傳隻驚

負評俾營運
佢之前台灣都賣咁多廣告 好心就唔差嗰少少 就算冇野賣都俾錢請2條囡囡cosplay宣傳下

如果有figure我都有可能會買
連鎖匙扣都冇 真係諗都唔洗諗
擺晒重心落少前到

玩 figure 原來係富婆黎

咪就係 搵人笠套公仔衫扮 SD 角色都好丫

如果出拔丸同和泉掛畫，我唔信你會衝

等睇本年度第2輪泳裝

一定大左一CUP

俾我搓大左

暗地裡有成長系統 下年仲大

隻驚去到下年咩

細細隻都ok 大隻冇位放
富咩婆 有錢一早課金抽五劍啦

攪手只求打個和 應該得掛

figure好似未出過 夏娜囉

你過咗活動冇傷未

咁多人幫手 發育好d好正常

菊一肯定係最受歡迎sr

啱啱先有時間開始打

始終唔係太多人玩 出唔到呢啲野呃錢

間野 始終都係唔識做生意 明明毒燃錢最好搵

等睇打到發脾4

點解好似玩緊平面版食雞

打完好耐啦

五虎退先係呀

個面具好似死神啲破面

下星期生放送會有人氣投票結果 我估菊一係SR中最高票數

d人設咁正出動畫仲正

冇劇情 集集磨刀

好開心同童子切「妹妹」玩篤篤遊戲

題外話
唔想手動打關但唔手動又3星唔到event

原本我都想抽童子切，但係抽唔到

可以用蝴蝶結撐高 2 隻角色血量，再用 1 隻低血量角色自動，會易 d 拎 S rank

如果變左 R18 動畫，就算集集磨刀，應該都有市場

我試下先

題外話，用錢抽野未出過好野

其實都係少少手動 不過新起步係難啲 可以裝件防裝

過一陣試
無曬體又打緊碧藍

航線定係幻想

銅錢抽好多正野，例如上面哩 d SR 手鐲，攻擊力差唔多高過哂活動送果 d UR 裝

其實邊件係防裝

官方twitter今次條活動片又幾正wor 忍唔住睇咗2次

夏日牛黃

小夜新海報 又係有暗地裡成長

個育成系統過份咗啦

黎 比姐姐錫啖先

有冇人過左台服ch 13 14主線

應該冇 咩事

牛王真係好正

冇 只係好難S
想問下有冇同路人

會唔會太型

原來水心子都好正
黑髮 把聲勁正

艦b
呢排又活動啦
我就爆肝啦

其實想問
點改password

我過哂 13 14 章 用返撐血果招就好易 S

型到爆炸

聽聞要同客服申請改密碼，好 On9 無得自己改

黑髮控
我鍾意風鎮切同天光丸果類，冷酷類型既角色

姐係用一隻主攻加2-3件血裝就ok?
你用邊隻過

堅係黑髮控
小夜 水心子 治金丸

所以絲打你都應該中意鬼切安鋼？大姐姐型都好正

我用哩隊，牛王做主攻，另外兩隻場下食花生

我諗我應該都係黑髮控 小夜 治金丸我都岩
鬼切安鋼我麻麻地，佢係豪邁型

等我揾返水心子啲舊圖

原ver件衫設計好靚

好想要
依家先見到有呢隻
黑髮加粉紅

點解game內睇唔覺佢有咁正

花多眼亂

唔好講笑，人設好正

台服唔知幾時先有

又要驗血了.....

營運應該想榨乾 d 課長

快到

咩話 迫我課金

今次仆街啦今次仆街啦

我講錯左，營運應該係想榨乾全部玩家先至岩

唔中又等下一次

其實出一隻三日月已經一個二個all in兼課到有啦

仲出埋大典太我覺得某程度上著數咗 明明屈2鑊變屈1鑊

儲哂彈射到佢成身都係

聽講燕大腿回咗窩 抽完海雪仲自選埋北谷 極速升爆哂2隻

夏日五虎

課到中就唔駛等下一次

佛心營運

又一個打算破戒課金

好Q啊五虎妹妹

不過呢隻驚課10抽都幾貴

課啦

嗱
我感覺上課嘅錢少過FGO
至少我1k已經齊UR(除左小夜)
FGO你課2單都未必中一隻限up

五劍你課左約幾多 G奶巴

上次咪課差唔多千幾
今次仆街啦

今次真係吃土
我最低限度抽到隻五劍
其實都吾洗再追

千幾齊 UR 又唔算貴喎 咁我繼續去挖石先

感謝課長們令我有得玩

上次都令我睇化左
冇五劍照樣可玩
只不過抽到個滿足感大啲 同啲關易過啲

我抽左半年仲未正式開始玩隻game

水心子 叫great

呢隻先係人氣最高sr

你仲有game要農？
定未抽到五劍唔想玩

第2

之前諗過抽唔到五劍就棄game
已經話棄左幾個月了
宜家都係打齊D活動等月尾抽限劍

又出限又有skin 邊隻sr做到

出限啫 未有第2個skin

鐵砲切有出skin 你冇換

咩都畀你睇曬
果排唔記得玩 農緊第2隻驚

農撞磚

又話一齊玩 早棄過我

試玩下幾得意既 佢啲野成日堆哂喺門口 一開波就死

已經偷步睇咗八月skin 好正

台服之後出既skin係咪聖誕節

同埋點解日服啲泳裝愈出愈正
軍刀甲露腿 瓶割刀好sexy

可能出之前skip咗嗰個女僕

親生女女僕skin呀 呀

瓶割嗰件已經唔可以叫泳裝

根本就飲醉酒除衫仲要漏埋啲酒去對波上面

佢本身著得好密實 估唔到咁淫
個樣同大腿

討論冇圖

福利圖

軍刀

飲大咗變痴女

下面個三角位細到冇得再細 上裝又冇帶係咁意包住

唔知幾時會玩出火過唔到審查

帽係主體

日版個限分左2個pool 抽邊個好

只要遮到三點都係冇野既

結束呢個回合

三個都咁鬼正

狐崎都有份 好似係話poster嗰件

心口嗰啲究竟係酒定其他液體黎

抽哂

抽唔到佢

數珠丸個POOL吸引D

又棄左2隻驚 真係得呢隻驚留到我

輪住換愛刀

因為呢隻真係輕鬆得黎又多野送 人設靚得黎又有個性而且角色之間仲有故事連繫住

好似今次小竜同菊一會2個同場一齊玩 最可惜係唔明日文

語音只係聽得明一半

通常啲game太哂時間又困身我都會玩一陣就棄

因為唔棄就肯定冇時間試新game

天華暫時係唯一可以做到忙嗰陣就將佢放埋一二邊 得閒先去追返活動

終於可以幫屋企隻狐崎換下衫

又有新衫

緊束泳衣

今次終於中小烏丸

台服大絢爛祭就開

之後五劍係咪會愈黎愈難抽？機率會唔會愈來愈低

其實唔會感覺到愈黎愈難抽呢樣野 唔少人都係打後既大絢爛先抽返冇pickup嗰隻五劍

機會少之又少 機率極低

頭先訓晏教發夢見到自己60幾抽抽晒都冇大典太

之後單抽中左隻小龍

我66抽乜都無
唔係發夢

要課金了吧

UR都冇?

呢2隻唔係都要抽呀嘛 路人甲feel

小夜又想唱歌

岩 太困身真係好麻煩 而且冇玩一陣就出曬新野 舊野冇曬用 活動期又短

pool越大
機率就越細

其實
有千幾石
射落邊到好
定我就咁射落大波/蘿莉到

抽咩好,乜5劍都冇

唔通要好似巴打你課一課先得

好想要大典太

其實真係預抽唔到先啦 人地閒閒地課唔知幾多pack先中一隻

佢好彩係個個月keep住會入pool 好多時都係之後先抽到 up同唔up分別不大

真係冇底 唔係課得多就抽到

有定心理準備係岩

平常心啦
我前果round都係一至兩日課十抽
唔係好似啲科長咁一日內allin

50抽中左：
江雪x2
小烏丸
狐崎
義元

咁樣開局得唔得？

隻小烏丸係咪五劍好難抽

五劍池第一個10抽

小夜啊
你肯出嚟未

如果你唔執著於五劍，咁樣絕對開得局啦
小烏丸係限定角，但唔係五劍

江雪終於入隊啦

哩個時候唔係望佢出五劍架咩

係喎唔記得左

你唔明白
呢個點樣抽都抽唔到一個常註UR嘅感受

咁岩啊絲打

你都未抽唒 有抽未為輸

巴打係咪抽完啦 見到你係到汁裝

仲有一次掛

最緊要對角色有愛

但係抽唔中大典太 絲打抽唔抽到

你係分開課定一次過課？
佢係咪可以入點數咁樣

抽唔到，但係中左好多SR角 算係咁

石都挖清 等聽日活動整多10抽

因為計過條數
$58 980金幣嗰個係最抵

所以我每次分開課
課夠3000金就抽一下
一日抽一次

睇下挖唔挖得到突擊石

原來係咁 長知識
等我又試試先，除左信用卡有冇其他儲值方法

咁江雪定小烏丸好用？個屬性撞左係咪好少同時出？

其實依隻game中UR有成5%都真係幾高，不過連R角都無係咪要五劍先算係真UR

江雪真係好正 前幾日首抽最想中佢，今日第一次首抽又中多鑊

我都中好多 SR 角 又可以瘋狂做委託拎石

江雪奧義全畫面，清群怪好用
小烏丸除草機

你可以升住一隻你就手用既先，遲下裝備夠可以再升埋另一隻

五劍係強度，其他UR有愛
BTW五劍難抽

我同雞仔麵絲打都係中意江雪，但岩岩先抽到
你一開始就抽到lucky~~

假假地都係親生女

大爆死完畢
冇小夜
冇三日月
冇大典太

重新開始儲石

巴打你果個係咪960金幣

好多老襟

江雪同小烏丸真係好少同時出場，因為初期兩隻角會搶裝

兩隻都好用，可以應付唔同場合

五劍真心屈機 同其他 UR 既強度唔係同一個層次

狐崎同義元又點睇？其實依隻game有石係咪月頭抽哂佢算，我見日版出左成年最強都係五劍

義元我覺得唔太好

義元我擺係度冇用過
狐狸就冇抽到

有石留黎大絢爛祭抽唔到，歪出其他UR先係王道

最後十抽歪中童子切 jer jer

我應該吸哂啲黑氣 80抽得小竜同狐崎

上面有人幫你抽左

4抽2 ur 有一隻一突
我想中蘿莉5劍好似係

哩度暫時未有人抽到三日月同大典太

蘿莉 5 劍即係邊隻

最尾
等陣可以再抽

大典太同律田
雖然同我個名好唔同風格

幫你集氣

太遲了

多謝先
聽朝訓醒有多30石先算
奴工聽日又要7點起身

大典太同津田個 SD 模組都好有喜感，淨係望住都覺得開心

慘

歐洲人呀

人地千金小姐大典太Ipad就比你當咗做蘿莉

唔係講虎咩

蘿莉5劍

平胸=蘿莉啦
雖然中了老虎妹妹都沒差

歐洲人

突爆
然後，就沒然後

我以為佢講緊鬼丸

九字兼定 : 蘿莉唔一定平胸架

我係亞洲人 下邊哩 d 先至係歐洲人

慎入，小心曬盲

cls

你咁講
我要從新認識過曬d 囡囡啦
膊頭有sr ur ga囡囡
同我出去斷劍一次

抽三日月pool出百花撩亂角都好歪吓

留石抽小龍限

開個新ac 就抽到了
想轉玩呢個了

仲要第一抽中
我之前玩果幾個月算係啲咩
大典太屈機到

咁樣開局一流喎，搭多隻龍蘿，有齊遠程劍 + 標準劍 + 強擊劍，仲要 3 隻都唔同屬

會冇咗小夜件泳衣

10抽中多隻津田，好似好多人用？

仲要岩岩10抽中埋江雪 點解主帳就咁非

仲有2日，快啲刷返先

好用，得意技配衝刺，一路衝衝衝

津田bb好野黎 大大力 得意技打王避招都得 大技又可以屈combo，定王同斷技

睇人抽卡最開心 8點課長開抽

話時話 呢度好似得一個抽到大典太/三日月? 仲要重刷

iTunes 卡Fgo課完福袋有錢淨抽2下10連中5劍
3日月

歐洲人
睇你應該玩咗幾個月 就咁望都有4隻限

9點先抽

d焰火鈕扣有無得留返下次先用？

其實加加埋埋10pack都有

咩黎

頭先 課左70抽 得個吉
諗緊玩新帳算

玩左幾個月主帳一隻限都冇 非到
呢度啲巴/絲坐底一隻限

窮到冇錢食飯
其實都係算歐 10pack通常1隻起2隻止

其實我台服個帳都係冇 等我一陣掘下石試多10連 有既話同你trade

姬㚵巴 借個膊頭黎喊下先

但係抽到既可能性係接近零

不過大典太的話重新玩其實都輕鬆 係冇咗上期泳裝 同埋要趕今期泳裝再加小竜活動好chur下

泳裝活動d素材

其實係 大典太auto好快搞掂

係冇左義元果期，同埋女僕裝
啲裝同技要慢慢砌返

你都覺得我重玩會好啲？

好難答

我就唔會重玩 因為太煩 而且覺得完整收集比較重要

但係排除以上原因就重玩比較好

我岩岩上kekeke 諗住睇下啲人傾計
突然就撞到有人送帳 我接收左
童子切突滿，由開服就玩
太好了

有無新 a/c 角色同裝備圖俾我葡萄下

係物品果度禁 d 焰火鈕扣，如果佢有寫到期日即係唔留得

都係突左童子切，冇咩葡萄
同埋齊活動裝

唔係講笑，d 抽池手甲好正喎 仲有招突滿亂墮陣雨
恭喜絲打接手靚仔帳號

多謝 終於有隻五劍
岩岩單抽出埋狐狸 感動

都係用心經營 好多lv80

睇住隻童子切 18000 傷打落 d 怪度，爽到暈
絲打隻童子切有無 7000 綜合力

兩隻弩鴉手甲，真係有認真打活動既證據
哩個帳歐係裝備度

個台主好似又爆死左

係 好齊裝同技

未有 6400左右

2隻鬼丸(巫魂)

已經係課長級

好撚慘 上次 11 單 + 今次 6 單 = 突滿鬼丸一隻

其實就算課都要有技巧 隔一排等集齊好多UR未抽到 先至揾次大絢爛重槌出擊 咁就可以一鋪過有好多隻新角

不過台主要娛賓 所以點都要期期課

檸檬 ?

十連炒埋

不過睇真啲又好似非唔哂 雖然冇中過限 但係8隻UR齊哂

出嚟見我

CLS 衣裝不具合

終於明白菊一點解係最受歡迎 SR 啦 但係佢點解成日係心口貼塊紫菜

點樣 90 秒過到關啊 成個地下都係刺
哩個成就擺明屈人抽大典太 / 小竜啫

yes!

點關真係要好考技術 YOUTUBE 有教學既不過唔知無跟唔跟到

我係用小龍過

我用大典過

上 YouTube 睇完，真係跟唔到
台服仲未出【束縛ノ愛】，我又未突滿招【幾千ノ斬像】

如果我有大典太，哩關我一定過到

我都係隔咗一年等佢復刻先完成埋

提多次 今晚6點半 即係8點開波

新手想問下, D裝備如果突2+2會變4. 定會變3?

繼續10抽中紅葉，又樣衰又無波喊出黎
好少玩手機game，課金兩舊水得10抽好痴線

老老實實
中UR率其實好高

當係儲卡game都唔錯
應該要等到9月先有石再抽

應該會有小龍情報

岩岩課多單，中左小龍一突
兩粒極巫魂，收手lu

限定真係冇我份

有 發現人氣排名20外 新衫機會渺茫

都已經公佈咗8月泳裝 仲小咩龍

留住等佢出多啲UR再課會著數啲

有啲驚唔係好敢再課
呢3單半當課左隻童子切滿突返黎+狐狸+小龍一突算

啲機率真係低到怕

btw羨慕G奶巴課1000左右有2隻限定

之前唔係有小龍情報咩
而且呢間公主做事都唔跟大腦

隻小強女同鐵炮邊有咁高人氣

計埋小烏丸係三隻

台服既巴/絲打 我用新帳加返你地好友

作死你
你歐到

小強女 鐵砲好明顯係因為peroshi

冇小龍情報呀 不過我覺得遲早會出 青葉CV喺呢隻game都算活躍

呢個真係好顛

點跟

我都有follow佢 呢個人真係金主

好正
岩岩先細心睇下小龍 點解好似冇著褲咁
又嗲

thx巴

面具妹妹把聲幾好聽

笑死 個嘉賓聲優high到搶埋主持黎做

有冇無碼圖

冇 得game果度睇
可以姬㚵巴有

唔知 睇個樣似有

虎御前&五虎
姊妹丼

唔信邪又課多22連

終於黎了
好貴的大典太

隱性課長
恭喜絲打爆機了

恭喜

果然又真係中到 呢個係拎返黎童子切個帳號?

真係好中意大典太 有個決心課到有

係 我見有童子切唔好浪費
諗住一隻遠一隻近攻

真係好貴

你已經令個帳青出於藍，仲好過上手
Btw 哩個 post d 台服老屎忽最少有兩隻限定角，真係好

終於趕上尾班車，2隻限 無求了

課長 我玩左一年多d 課左3～4次3600

我諗住課埋今次都唔再課

有2隻五劍夠皮了

我刷左個首抽有大典太 已升到40lv

有冇巴/絲有興趣收留？

諗住唔好浪費左個新帳

短期內應該都冇咩要抽

靠佢每月送嗰啲石抽下已經好夠

留起個ID&PW hold住先

話唔定之後有人入坑就唔使刷

我都係咁諗，唔洗刷得咁辛苦

頂你個肺 新角單手用太刀 有可能咩

新手岩岩先入坑

台版 有無人互相關注

你想唔想要我個新帳？
你留email我sd個ac比你

岩岩加左你 好多限定

依家兩隻限定角已經變左係基本
鬼丸裝左 2 個狐面 ? Btw 加左 fd 子

其實台版係咪特別易抽

個個都咁快2隻起手

yes 2 個狐面

隻三日月課左11單先中

我用圖黎答你

雙狐面都有 4 千綜合力

呢個又邊位? lv33

原來係大課長

台服既生死存亡靠哂你了

雙 5 劍首抽，挖完石再抽多隻 5 劍既台仔歐洲撚屌

中左三日月就夠 之後果D慢慢黎

月中特別版係瓶割

中間好大忽肉色

感謝巴打
我首抽刷左成個下晏都唔中5劍

ming520414@gmail.com

其實瓶割刀有 d 肥

巴打我sd左比你 睇下收唔收到
記住綁電話改pw

係咪泳衣

未收到，我晏啲再睇一睇

張圖朦架wo
你地睇到D乜

上星期已經有高清圖啦

咁呢張我都睇過, 我以為最上面張圖同呢張有乜唔同

我估一樣，上次江雪泳裝都係起哂格，出到黎同張高清圖一樣

今次反而期待破衣圖係背面

岩啊，正面破衣同無破應該差唔多一樣

巴打，收唔到你個email

其實泳衣都係破無可破

咁開局定繼續刷三日月好？

等上面絲打寄大典太最好 刷都唔使刷

鬼丸難S但斬王快

點會肥阿,有肉地先好

咦咁奇怪，我岩岩再sd左一次
睇下有冇

點解我覺得軍刀甲先係突破
明明包實晒 但泳衣眼前一亮

睇你對邊隻有愛
我個帳有大典太 津田一突 江雪 狐狸 紅葉

收到了
感謝絲打

唔好客氣，歡迎加入

記住綁手機改pw

我仲未搵到邊到改pw

如果瓶割刀助跑衝去你度公主抱，你應該會成個訓左落地
換轉係江雪果種身形就唔會有問題啦

我覺得打和平手啦 兩個平時都包到成隻傻咁

最底下個留言

琴日先改完，應該ok
我用手機綁號

巴打改到記得話我聽

可能軍刀比我感覺cool cool地
所以會露都係出乎意料外

2隻泳衣都好正

未正式實裝已經連泳衣都冇埋

望住上面瓶割刀嗰個可愛少女樣 簡直判若兩人

內裡open

用花遮住 郁一郁就跌

改圖定官圖黎

真係唔知

btw台服江雪女僕裝出未
會唔會delay太耐

用官圖改出黎

好心班友改就改埋全身啦

改嗰個應該有改 似係貼嗰個衰格

好心佢貼就貼全圖LINK啦

五劍最後11抽
謝謝大家

下回努力

應該會hea 下養下肝
盤b 仲未打曬
另外玩緊 東京dolls 又出肝活動

艦b
打錯

手頭玩幾隻game黎講 你會發現天華係時間上最就到其他game同時玩

至從為左天華，我多左時間做自己野

之前都中意肝game 但人大左就唔想肝 可能老了

自從* 錯字

入咗$232
一次10+1抽

收工

歐到你

btw用完大典返唔到轉頭
又快又方便

依家有個問題
仲係未有小夜...

我發現我只要諗住想抽中小夜
佢就會抽歪抽到連五劍都出埋

我呢個新帳都冇 津田都冇

G奶巴我新帳有冇加到你好友

你新帳叫咩名？

冰冰糖 同之前一樣

有加到

瘋狂抱你大腿
3隻五劍

你都兩隻啦

相比你我真係算非洲
btw大典勁好用

呢度係咪五限玩家區黎

台服係易抽啲 雖然我冇

台服咁快出晒四劍
之後出軍刀同各限定？

傻豬，估錯晒喇

係結束營運呀

軍刀 數珠丸
再出就副司令同七星劍

我反而想知一堆非限UR會點出

下下等到故事活動出先出既話要太耐

作死你

副司令係大天狗？
七星係丙子椒林劍？

七星係新角色, 日服都未有

原來誤會左
咁台服應該冇咁快出 都唔知捱到幾耐

不過副司令就好似係丙子椒林劍

我撈到亂晒 thanks巴打

大典真係好好用
好奇問下同三日月比邊隻好啲？

三日月偏向手動派 開左奧義先發揮到佢效果
大典auto神器 我抽到佢之後都好由佢開2倍打

巴打你可以改game名架

我知，不過呢個名幾好我懶得改

玉女形象冇啦有啦

佢個look係應該要咁 仲襯佢

諗住用埋手頭上既金幣
一抽

夠啦 唔好咁痴線啦你

發緊夢咋

before

after

痴線真係得最尾一次
300金幣

見近排多人中 喺度再講解下使用三日月同大典太既小秘技

大典太掃mon閃避再按攻擊可以撞走近身既敵人

三日月得意技正常情況下要比怪打先發動到反擊
但開一次奧義變納刀狀態就可以按完得意技再按攻擊飛出去

瓶割刀出泳裝之後，好似多左好多粉絲咁

3 隻五劍 唔夠你玩喎絲

隻狗眼盲啦!!

好彩我都有

有新活動 唔駛好似上個月月頭咁悶到癲

今次event睇完就會係呢幅圖

有兩隻唔識 好期待終於有得睇新故仔

聽日雙活動，好正
又可以爆肝啦

好羨慕丫

我依家一個acc 三日月+鬼丸
一個就大典太，二隻都有愛，都唔知點揀好

見你抽得咁開心
我都抽乾佢

九抽大爆死

唔使問 揾唔到

好友小竜mvp活動 依家應該變咗五劍mvp

平嘅冇興趣
搵到武藏，酒鬼妹再貼

我覺得上期成set包括江雪都有 可能要去deepweb度揾

巫劍凌辱譚 但點解會係虎徹

亂入一下 如果講實用性，俾我會揀雙五劍個 a/c
三日月打阿依子無傷好緊要，鬼丸打 boss 爆發力強

403 Forbidden 睇唔到

識抽一定係關池前 1 分鐘抽 (雖然應該都會爆死)

岩岩再抽，限突左隻鬼丸，多左隻江雪

唔抽啦唔抽啦
留力數珠丸

可能畫果個鍾意老牛聲 如果係新選組虎徹應該會仲好

聽日有兩個新活動，如果肝 d 可能可以挖多 250 石搏多一鋪

下一個張美麗係你啦

冇得同佢比
你睇佢啲裝齊到

已用掉抽限quota一次

新手請教一下
第2頁啲id我關注唔到既，個啲係日版id?

代理黎講呢個算合格 冇濕鳩課金活動 冇整粒課金icon喺畫面

討伐放大絢爛之後 抽完即刻有魂凸

有聽玩家講緊急修練放討伐之前 等人升完等就可以用黎打討伐

最緊要係比日服易抽

仲有過場一格漫畫更新得出奇地快 日服實裝一個月台服已經有 希望協力都可以快啲實裝埋

聽講佢隻童子切第 2 刀已經 8K 傷害，真係痴撚線

台服可以加哩 d 大腿
或者可以用等級 search 大腿

我入左台仔line群
全部都痴線佬

咁快俾人肝多粒極巫魂真係好佛心 如果我聽日抽唔到五劍，就突滿隻江雪

台服無極開花唔駛肝水滴，協力吸引力好似會細 d ?!

但係依家變左 Reive 群
哩度都好多痴線佬，驟眼睇暫時得我係比較正常

肝定先 因為都肯定唔夠用 最緊要有得肝 理得佢用唔用得著

咁又係 多樣野玩都唔錯

thx巴打 未試到隻三明點用住
岩岩先係大陸返黎

就要課課佢 課到有

遲啲仲有數珠抽

台服呢個AC真係非到爆

有啲嘢整定

同銅錢抽差唔多
如果日服個帳都咁非，姬柊巴應該已經棄左驚

台服個帳當睇下劇情算啦
唔洗咁花心機

【心得】爆擊率有天花板? 老和泉帶你來檢證到底能不能刀刀爆你全家!

睇結論就得

1.爆擊率上限：約80%
2.爆擊倍率無上限

今次招不可逆之玉可以裝俾三日月用 集氣勁快

聽人講過百劍技既巫劍先適合裝狐面？
或者攻過4000先岩玩爆擊流

唔夠極巫魂升佢
升盡佢先再試下點用

thx巴

我發覺
大典太用得多真係會變廢人

呢個係真 只要你較岩位由佢射就得

250石三日月池 我呢刻好理解到啲非洲人喊住要棄game既心情

你個account壞咗

我之前個舊帳都係咁 唔知點解好似抽緊銅幣池咁

日版試過大伏爛全R

我抽大典太池，同巴打你一樣丫

打埋抽

shit 中左陷阱

好難行

20抽了

原來係冬雪巴 又改名

你應該想講冬海愛衣

偷渡失敗

原來係動漫角色 岩岩 search 完先至知

20抽 2UR 應該要知足

永遠歪落上個池到

出貴金外套果陣，真係忍唔住屌左出黎

我都冇津田呀 我想要

我要五劍呀

岩啊 唔係講笑，出 2 隻老夫俾我都會開心

射單發好冇

你抽到津田都無極巫魂突佢啦

頂住呀 儲石留下次 數珠丸會up

宜家差一粒極巫魂 我唔貪心

緊係好，睇你表演一抽入魂

絲打用埋今次 d 活動石，咪有極巫魂囉

霸氣

你都好鬼忙下

廢青做乜都得

用左了，抽完乜都冇 由佢

射單發，聽巴哈啲人講大機啲

我都預備今晚去填海

係歐洲人的話點抽都會中

絲打加油 我都希望你入到大典

我冇試過手遊課咁多
可能課金感動上天

真實版孝感動天

挖哩 d 石用左好多時間架

多謝
仲有兩粒極巫魂，今晚就決定俾江雪定係五劍

上面果D係咪歐洲語言黎
我睇唔明

歐咩洲丫 48 抽爆死左

義元 x 1 (極巫魂)
江雪 x 1
小竜 x 1
數千斬像 x 1
狐面 x 1

都係江雪對我好 諗都唔諗突滿佢先

射滿佢......

Btw 萬事俱備，只欠佢套聖誕衫仔

等復刻

我估唔會復刻 泳裝 1.0 都無復刻啦

我想要佢套女僕衫多啲

Why not both

哩幕真係笑死我 睇完個故仔之後覺得九字好可愛

俾人污辱咗

秘劍脫衣燕返

江雪仲要覺得佢可以喊 成個案發經過應該好慘烈

三日月

飲杯荼都著到咁
三日月個樣咁正經，但同佢 d 言行舉止對比，好大反差

你個歐洲人

絲打抽到啦？恭喜
唔課金都中3隻五劍

我覺得呢張好靚

唔係我架

畫得小烏丸好靚

刷左咁耐討伐都見唔到金箱 睇黎應該突唔滿招技啦

小烏丸仲未肯黎

絲打抽獄級？
我跌過2次咸魚衝 1次活動技
但仲差一次先突滿招活動技

咁多 有無咩技巧 ?

我打超級啊 獄級好跌 d ?

其實當初我唔知佢會跌 純粹好彩
刷獄級係因為我想快啲抽完箱
當初仲要係冇用高運隊，一轉返高運隊冇跌過

咁我跟你打獄級

高運隊廢架 我用完都係無跌

巴哈果邊都有人刷唔到金箱 我都係平常心算

睇FB話超級 獄級都會跌
我諗真係睇運數

百幾舊體水都唔夠用啦

都唔係，一支體水一場獄級
chur得好盡，得返40幾支

條褲就甩

又抽到新角咁正
我係咪應該留石等丙子椒林劍

其他人貼

唔會留到咁耐 中途一定會走去抽其他野

應該等水神出再抽

但數珠好似唔值得抽？

唔抽都冇所謂 之後策略應該都係等水心子 瓶割呢啲靚角出完再去抽大絢爛

宜家等下先 睇下台服幾時出
反正台服都唔依次序出角

又keep out

不過呢隻原本唔係飯桶香黎

諗住唔肝活動技lu 反正唔多用 又勁晒水

我嗰陣都冇肝 根本唔會有把握

係 反正唔多用
點解呢到好似好靜咁 台服係咪好多人棄坑

身材咁爆，證明佢無哂米飯，d 營養好吸收
紅字唔係好明，即係佢中途先至患暴食症 ?

哩隻 game 香港太少人玩啦，同埋哩度不嬲都係小貓三四隻
加上近排有新 game 出，部分玩家又轉左過去

第二隻野key個頭上去

都係呢隻驚最適合我，夠hea
希望遲啲開共鬥會多啲人
如果唔係得我地一齊打

真係你講我先至知 睇返圖又真係喎
原本頸同大腿無咁粗，胸都無咁大

已經算好
啲game除咗開服刷首抽多人
都係過一陣就冇哂人

我好似愈玩愈肝 依家正副 game 好似調轉左

出共鬥之後，希望 d 游離玩家會上返水啦

同埋希望到時唔會唔夠人到要同台仔玩啦

其實多數會求方便去街場算
出面啲人都唔會話太伏

點解肝 因為刷活動技？
遲啲有萬用技 可以用黎突破
同埋呢招技都唔點用 唔好晒水刷

聽kekeke講啲人會斷線同埋hea刷 希望到時唔會就ok

呢隻game啲畫風真係好正
2d真係算係咁
SR角都好靚

依家 d 速食文化 同埋聽過有 game 開服一日就執笠
好彩台服都 keep 到人流 應該穩陣既

同台仔打字溝通好麻煩，成日要用書面語 d 台仔又成鬼日叫人開語音
希望哩隻 game 唔會咁

雖然玩法單一左少少，不過畫風同故事都好正，所以我都會繼續玩
今日爆左 50 支半體水，刷到一個活動技，差一個唔刷埋好可惜

浪費咗我好多禮物先cap到個樣

個個月送Free skin 應該唔會揾到第二隻game有

刷完應該都係收藏多
本身都想繼續刷，但都係放棄左

五虎bb 可愛
同埋抽卡抽一隻就可以畢業
唔洗重複抽3-4隻先突滿晒

同埋聖誕景好靚 好想快啲到

想講佢關卡設計真係唔可以再咁懶
唔同活動 但係啲關卡重複得太緊要
大型討伐boss亦都出太慢

同埋SD整得咁正 好心索性整間可以發依賴既SD小屋 點角色可以連去角色page換裝送禮
舊嗰個委託畫面真係太老土

我都想佢有小屋 好似少前咁
巴打你有冇得sd信去建議下？

如果識日文一早已經進諌咗啦

我只識google譯 一定錯文法

或者巴打你想點講？我問下個識日文fd睇下譯唔譯到

招技好型好想要 仲有 9 日時間應該刷到卦
同埋我都唔缺攻裝同血裝，d 水拎黎刷技好似有價值 d

咁又岩，水反正要用
但聽人講留黎共鬥更好 用水好多

好正
Agger 同埋 d 關卡難度太低啦，跟唔上角色強度增幅，應該要調整下

係台版太快出5劍啫 用5劍咩關係唔易

如果google式日語我諗我都抖到出黎
等佢再徵求玩家意見先再諗

之後再慢慢儲返 d 體水
聽聞極開花最尾階段，用 d 水滴好多，果一 part 我應該 skip 左佢算，肝到咁樣太恐怖

到時睇下你隻角極開花後係咪增強好多
小烏丸就好值得極開花

不過捱到極開花先算

水滴遲下會同其他素材一樣 會極大量又易入手

有陣時真係好矛盾 雖然台服咁快有五劍係好
但係依家討伐變左割草活動 已經無左當初打弩鴉果種被屌打既快感

紅葉、老夫果 d 普通 UR 極開花完，好似都強左好多，應該無角色唔值得極開花卦
小烏丸極開花完劍技去到 122 不過首先要有小烏丸先

加多2-3個狐面 終極除草機

老夫係邊隻 ???

咁就好，可以好似 SR 勾玉咁，靠時間累積

其實係未刷卷抽埋套裝就夠？
好似刷極都唔夠卷抽野

雙狐面鬼丸 98 劍技爆擊都爆到嘭嘭聲，小烏丸極開花完真係不敢想像
見 d 台仔叫和泉守做老夫，我都唔知點解

老和泉 我上手都係和泉裝2狐面
好快清場

我都係換左UR手甲，其他冇換
打唔打到超級？刷超級抽晒4個手甲就夠啦
抽到一個手甲系統會叫你重置箱

抱大腿過左獄級，好彩可以界限突破埋隻三日月

wow 巴打抽埋三明

另外一個acc黎，我都想三日月+大典太

你宜家玩緊邊個ac啊咁

當你地一個二個用五劍輕鬆auto秒王嗰陣
我仲用緊義元＋龍蘿 連修練上級90秒都解唔到

台服咋
日服呢

日服做大佬啦佢

你台服咁上心玩做乜

咁要睇角色故事都要有石然後抽到啲角色返黎先有得睇 唔玩邊有石抽 仲要特別非

btw 睇咗草莓個女僕衫故仔 呷醋好可愛 個隊長好on9

話話我有一日手痕刷首刷，就抽到三日月，玩玩下兩個ac都有愛，依家雙修緊

另一個ac係咁，仲係好廢

巴打不如你玩呢個啦，雙五劍
雙修好辛苦

巴打想要我cap返圖比你/錄比你

未睇故事 一陣睇先

Good idea wor 可唔可以錄大典太同三日月

我好少滿親密度角色，唔知有無人有興趣睇哩幾隻角色個故仔

雙修台服同日服就話啫 雙修台服做咩
個個活動起個孖，慘過返工喎

錄好似好煩

錄好似有效率啲
有冇錄影apps介紹 第一次錄

如果冇錄開都係算啦 人地好似係用obs錄 要set野

cap圖？

iPhone 唔係自帶錄影功能架咩 ?

Android 我諗住用 DU Recorder

一陣試試先，研究到再cap上黎

大典同三明？仲有冇其他

錄左段鬼丸，你地睇下接唔接受到個畫質

大典太 不過upload果陣好似倒轉左
btw條片成26分鐘 好長

請各巴絲慢用

再屈辱d就岩hero既下場

thanks

類似女騎士戰敗 果d fd

2位絲打玩台版玩到15x lv我日版玩左成年都係15x

倒轉咗

好清
右上角可以auto埋唔使自己欽

你直頭係接近荒廢等級 小竜出限定你都唔會有水滴開花

Thx iPhone 錄得清過同順過 Android 好多
其實我好想睇小烏丸個故仔，想知佢點解咁古典

OK 咁我錄埋剩返果幾話放上黎

台服 d 肝帝去到 Lv.19X ~ 200，同佢地比我地叫優閒玩家咋

係 唔知點解 我手機打橫錄up上去就變左倒轉

巴打快 d 覺醒做肝帝啦

你地係咪睇到得15分鐘，佢壓縮完得返咁短
定係睇到26分鐘？

我直情想抽小烏丸返黎添
個個都有一隻 點解我咁難抽

我冇特登拼等級 只係打活動由佢升

我以為係將全部集埋同一條片

小心啊絲打 個網最盡好似只up到15分鐘
要自己cut返後尾果啲出黎

絲打條片係短左 睇到向大典太道歉果度斷左
其實 up 上 YouTube 最好，睇黎我都要開個新 ac

岩岩純粹係試驗下，所以未錄哂

我宜家up緊之後既part上黎，等等啊

其實我分唔到邊個清啲

絲打你係專登熄咗個animation 定係唔知有得較

專登熄咗 我部機太垃圾，開左會 Lag

大典太劇情：

part 1
part 2

各巴絲慢用
晏少少搞埋三明

鬼丸連小烏丸隻烏鴉都想斬埋

掉轉咗可以點掉返轉

小竜 狐崎 五虎 鬼切

不過呢堆我只係未升夠親密度未開到

睇file size可以知道大典太應該係清啲

用手機睇？有冇得掉轉

我調轉佢會跟住調

我download落電腦用vlc player睇就可以調返轉

辛苦哂絲打 得閒先至搞啦，唔急

紅字令我諗起古惑的槍

鬼丸劇情：

Part 1
Part 2
Part 3
Part 4

請慢用
Btw 以後唔用哩個網 upload 片

小事啦 等等有三明

成日斷

好似得五虎同小龍45lv
之後開左既話我再錄上黎

原本仲笑住 提到平坦的胸部即刻打咗個凸 on隊長

三日月劇情：

part1
part2
part3

完成～慢用

我都笑左 原本想cap埋上黎
但廢事劇透

同埋唔送返去前田家個隊長肯定死硬 間館咁淫亂 留件咁既野喺度係炸彈黎

大典個故事幾好睇
好似生離死別咁

瘋狂踢腿 好得意

最尾以為大典太不辭而別果度好感人

大典太搞到 d 烏鴉死哂 小烏丸表示傷亡慘重

果陣我都諗到小烏丸

Thx

絲打錄果陣，部機試下打橫向另一個方向 我見其他人用 iPhone 錄好正常

姐係宜家向左橫，轉向右橫咁？

Yes

ok 我下次試試

係唔係跟緊次序啊

日服 我都未肝完個活動 又出新

仲未跟哂時序喎 江雪女僕裝應該係哩個池之前
哩個池應該好少人抽，個個係大絢爛都元氣大傷未恢復

女僕咁耐都唔出 係咁出燒錢活動

好多人都想要水神

唔係順住出 巫劍英雄譚就會跟角色

水神同飯桶係月中冇跟活動突然出黎俾人抽

個水心子鎖匙扣

成日覺得賣呢啲廣告成效不大 日服最近一次人氣上升最有感就係出夏娜
不如早啲傾同炮姐或者SAO合作好過

日本好正 有地鐵poster

做咩佢個匙扣有把火 但係水心子好正
出左一定抽

請教一下，水神有咩特別架

攻擊力唔錯

遠攻 全畫面奧義
近刀麻痺敵人 攻擊x3倍

技能介紹
打阿依子無傷 不過都係睇技術

不過點都會有缺點
遠攻攻擊力會下降

不過最緊要係人設正

我依家個陣容係未應該又要抽
定係留石等下個月頭好

等月頭大絢爛先入

你宜家玩緊邊個帳 仲係2個?

如果只求解任 你個陣容係以後都唔使抽

有鬼丸協力已經贏哂 刷得最快

討伐有三日月 最難攪既阿依子都過得到(應該係)

依家三日月個個
諗緊玩唔玩埋日板好

唔係話遲下會出勁野咩

雙修啊 暑假係咪得閒啲

你三日月果個叫咩名 我加你好友

冇咩勁啦 五劍就出晒
數珠丸同軍刀 你有三明同鬼丸都唔洗抽

日服突然有新協力關

見到ke房講，點架好唔好玩
我都想快d有協力

如果協力唔計體力你話幾好呢

對於我黎講已經同唔計體力冇分別

唔難打 不過冇大典太都難S

巴打你玩左成年課左幾多

見你好似有好多限角

飯桶個機率仲比水神低

冇課

追海雪同AB嚴重fail

有五劍同夏娜夠啦

大典太 夏娜 數珠丸 本身都並非入手目標

你最想要邊隻

三日月 勁得黎型 而且整得有心思 最好玩係佢

所以就算之後爆死都好滿足

軍刀畫到好似收埋條龍肯定佢地係有心set既隱藏設定

三明真係靚 cool得黎又叫我任摸佢

You竟然是個Boy

當初玩呢隻game都算係為左佢
而無棄到game都係為左佢
但仲未抽到

我個名

絲打叫咩名？

加左你

叫佢地留ID 用名難揾

要等大絢爛時課課佢

洗唔洗整個台服id表
但我諗未出協力都唔洗住

sad 唯有專心抽大絢爛 中間啲野唔好理

要課既話, 我諗仲有其他GAME要課
岩既, 窮撚養乜女

去巴哈個大腿表好過啦

除左AB果期首抽
基本上都係等月尾

其他game就diu打人
集中係大絢爛抽啦 會歪到出黎

其他game......
我試過連續3個月忍手唔抽
等週年角色先抽

3個月好難忍 特別你想要三明既話

好想台服快啲出水心子
佢套和服好很正

其實呢隻game我試過儲左4千石
結果都係大爆死

入game果陣佢會唔會同你講welcome/great

呢隻game啲機率真係好離奇
抽到一隻就可以畢業 但係機率又好癲

當初為左五限忍手
無抽到[魔]鉄砲切り兼光
果陣諗住遲下可能會復刻無抽
但聽人講呢d好似唔會復刻

一陣等朕幫你check下

五限係五劍？點都值得既 乖

多謝皇上

原版會講good morning/good evening/hello

和服會講how are you/hi/may i help you

點忍
㗎妹式英文 抽硬

台服auto唔到超級

你有咩角

應該唔關事 你auto到咩

auto到，獄級就2倍移幾下位/出技就ok

大太太先得 我見啲大腿好快就死咗

獄級full auto
大太典+鬼丸大腿

我揀鬼丸大腿，要著防裝先得
全攻裝好快死

三日月個故事未免太奇怪 忽然變咗個痴女咁然後講一大堆莫名奇妙既說話

係開頭遇到隻猫嗰段一野嚇到喵出黎好笑

係課金 突滿幾件手甲 耳環 介指 又有咁多限 公平咩

呢幾日我up埋五虎上黎

終於突滿啦
打極獄級都無金箱，轉打超級即刻連出兩場金箱

其實個結局係咪講，三日月終於可以係主人公面前，毫無保留咁展示自己既性格 ?!

不過三日月個故事真係太平庸，同大典太 / 鬼丸個故事差好遠

親密度升得咁快

上邊岩岩先至講緊你零課 多限角 突滿裝 咋喎

餵禮物

應該咁講 一直以來只係被當作戰鬥工具 但內心就渴望當一個少女

然後又冇接觸異性經驗 所以主人公靠近慰問下就出事

其實主要都係睇巨峰提子啫

都唔夠你地歐 玩1年多先6隻

你地3個月已經2-3隻 乘返4差你地成倍

我 d 禮物已經差唔多送哂俾 d SR 角拎回禮石

COS得好過官方好多

其實你算好歐，大把日服玩家 1 隻五劍都無

台服唔同啦，大把玩家重刷雙五劍開局，依家雙限真係基本野黎

新角黎 ?

新限

點解你會你度

cos呢啲好似太難 件衫難整 頭髮同衫顏色又難跟

效果最好實係小夜 狐崎都唔錯

你咁講咪啫係官方技術低過同人

巧想要牛王

冇特別比較 其實我以為全部都係官方

就想睇狐崎

做乜打籃球 隻加州正喎

驗眼

會唔會太爽
跟住佢咁刷左一次 真係好爽

鬼丸開兩次技打完

冇鬼丸

課到有

冇錢啦

就黎要開新post

咁我地推慢啲

55

唔好推

test

如果頭版破衣圖想換放其他人即管講

新post

1001